訓唔著，秒回

請講

我失眠

hihi

回po

Whisky世界第一

?

hi

訓唔到咪起番身

返intern

finance

intern點會忙

啱啱分手

下個啦

咁咪好囉 搵個更好嘅

次次都喺畀人飛

玩switch啦一齊

請呻

好悶

人生難得有真正朋友 飲勝

冇switch

一個人真係好悶

係呀

乜新鮮感真喺咁重要咩

比條女 用好殘忍既方法分手

你幾歲

ching ho ball

我明白畀人掉低嘅感覺 所以我唔會掉低人

cut jj ?

你問我答

拍左四年，啱啱分手

同第2頁個分手女仔出pool囉

多謝

he

近排咁多人 分手既

殘忍既方法唔係切嘟嘟

係成個人消失左 搵極搵唔到

咩都唔講唔覆成星期

呢種方法好仆街

the fear of suffering is worse than the suffering itself!!!!!

當佢死左

有幾秒

.

我都訓唔著 成家人都發緊燒 點睇

call 999

我有諗過 佢係咪出左事

不過都琴日 仲祝我記憶日 快樂

祝完又繼續消失 我又keep住搵佢唔到

有懷疑過凶手 代佢亂覆

但都求証唔到 完全冇方法搵到佢